[0.000]
<no-speech>
[11.525]
hello Rose Anne <hes> kumusta <int> <no-speech> nag-unsa ka karon
[23.305]
<hes> naa diri naglingkod-lingkod lang pod <no-speech> kumusta man dinha' sa iniyuha
[34.365]
kumusta dinha' sa iniyuha <no-speech> <hes>
[45.575]
<hes> init kaayo no <no-speech> mao gayod
[57.535]
taga-Davao ra pod ikaw tagaasa pod diay ka
[68.055]
<hes> taga Bankerohan <no-speech> ay duol lang diay ta no maayo unta' og makasuroy ko' dinha' sa iniyuha
[79.695]
duol ra diay <laugh> ay basi og masuko' imo nga uyab <no-speech> <laugh>
[90.485]
<laugh> uniya' kumusta man imo nga pag-iskuwila
[100.455]
<hes> <no-speech> <hes> okay okay
[111.695]
sa kuan <hes> manager floor manager <laugh>
[122.925]
<breath> lagi <laugh> janitorial ba janitorial <laugh> <no-speech> janitorial gani'
[133.825]
<laugh> <sta> unsa man kumusta man iniyo nga mga kuan dinha' sa iniyuha mga katikaran dili' ba hapit na man ang piyista dinha'
[145.765]
<sta> <hes> dugay pa diay <no-speech> <hes> humana pod
[157.495]
humana oy
[169.185]
<hes> kita' diay ka guwapo no <no-speech> <laugh> <no-speech> uniya'
[180.235]
<breath> nag-unsa na diay ka karon <no-speech> uniya' wala' ka gikapoy
[191.255]
<hes> kapuwa' diay kaayo tirada nimo diay <no-speech> <laugh>
[202.795]
uniya' karon <no-speech> ay kumusta diay imo nga mga <no-speech> ha
[214.495]
unsa-unsa kadto imo nga ingon <no-speech> wala' oy <no-speech> ikaw sa <laugh> <no-speech> unsa nga ginapaminaw og
[226.455]
unsa ing ginapaminaw <no-speech> <hes> <no-speech> piro talagsa ra pod kay dili' man musulod sa ako' nga dalunggan
[238.105]
<hes>
[248.365]
dili' pod piro talagsa ra ko' makadungog <no-speech> sa kuan lang kana' nga mga makaagi ko' og simbahan
[259.965]
<laugh> alangan musulod nagtrabaho man
[271.885]
<hes> <no-speech> wala' naapod <hes>
[282.325]
kumusta man pod iniyuha nga mga kuan dinha' dili' ba nagabaha' man na dinha' sa iniyuha
[291.245]
mmm uniya' kumusta man kadto dinha' nabahaan mo <no-speech> <hes> luuya pod niniyo no
[302.525]
uniya' daghan pod mo og nakuha nga mga gamit <no-speech> mmm
[314.275]
uniya' <hes> ganahan pa mo mupuyo' dinha' <laugh> <no-speech> <hes> okay ra
[326.145]
tapos <no-speech> <hes> <int>
[337.235]
<sta> <hes> na-traffic <laugh> na busy diay ka
[348.565]
<laugh> hello busy ka <no-speech> basi og ganahan ka maglaag-laag
[360.245]
<hes> naa ra diay ka sa iniyo nga balay kaila ka ni kuan Baleleng Dayno
[372.195]
Baleleng <no-speech> <hes> <no-speech> as in gayod duol dinha' ra biya' ko' ato' nga new year
[383.355]
naglaag <no-speech> friend of mine lang <int> <laugh>
[394.465]
<laugh> wala' barkada lang mi ni kuan <no-speech> kaila kaayo oy
[405.905]
as in sad dili' close lang gamay <laugh> dinha' man ko' ato' nga New Year
[417.845]
<hes> <no-speech> nag-shot pa gani' mi <no-speech> naa oy <no-speech> nag
[427.735]
naako' sa kuan kato nga <no-speech> <hes> si Doods <no-speech> kaila ko' oy <hes> kaila ko' oy
[439.095]
didto ko' ila kuan ila Van-van <no-speech> <hes> kaila pod diay ka nga Van-van
[450.935]
didto ra pod ko' nag-New Year kay wala' man ko' ing kauban <no-speech> wala'-wala' pod
[461.865]
gibiyaan man ko' nila <no-speech> naa sa amua nga balay
[472.865]
wala' lang <no-speech> nanglakaw man sila alangan <laugh>
[483.725]
naglakaw pod ko' oy <laugh> <no-speech> naa ing pabuto sa iniyuha wala'
[495.385]
<hes> bawal pa diay bawal diay no <laugh> <no-speech> <hes>
[507.055]
bibo sad piro kuan man na-bad trip
[518.945]
<hes> naa man gayod ing nag-away <laugh> naa ing nag-away
[530.755]
ngik unsa hero <laugh> <no-speech> ngik unsa ka pastor <laugh>
[542.585]
<laugh> madunggaban pa hinuon ta dira'
[553.485]
<cough> nag un- unsa iniyo nga handa' ato' naglitson mo <no-speech> <hes> sa iniyo nga silingan nangayo' lang ka
[565.385]
<laugh> litson og ulo <no-speech> <hes> ngano nga dili' man ka mukaon bawal sa iniyuha
[574.925]
<hes> sa akua bawal <no-speech> muslim man ko'
[584.805]
<laugh> dili' oy muslim lagi ko' <no-speech> <hes> bawal ang baboy karni hinuon dili' bawal
[596.775]
<no-speech>
[605.825]
baboy bawal piro karni dili' <no-speech>
[613.085]
<no-speech>
[613.439]
